====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des nouvelles représentations spatiales , de nouveaux concepts et scénarios sont nécessaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

